科大學生墮樓，但點解三樓矮牆有血漬？

科大學生墮樓由三樓跌落二樓，但有冇人可以解釋響東網呢段片，點解三樓矮牆外會有血漬？
另外一個正值盛年又健康22歲嘅後生仔，在醫療角度好難解釋跌一層樓點解會就會有咁大量骨折，尤其盤骨完全碎裂

你講第29秒？

點算，黑警又破壞證據啦！！！

係喎！

係

先頭部中tg ?

咁都有人要dislike？

真相大白 請backup

推

Push

嘩屌

push

唔係血黎，普通紅油

.

你又知？你唔好話係茄汁黎

頭中tg再失平衡跌落2樓？

或者射中暈咗， 跟手popo 掟佢落樓

很難去解釋點解會盤骨碎又頭會撞地？

避tg 點解唔向後方走，反而向前跳？就算正常跳落一層，最衰咪斷手斷腳，點解咁嚴重？而家好似失知覺跌落去咁

wadiu